[ViuTV睇body]星期一至五2230-2300 Show肌 (3)

【嚴選優質鮮肉！操肌特訓班🏋‍♂🏋‍♀】
全新節目《Show肌》帶你探索肌肉奧秘 ！
正常人體一般有六百幾條骨骼肌，
無論你洗手、搓手定戴口罩，其實都用緊身體嘅肌肉！
想了解你嘅肌肉，令佢哋更靚更健康？
想解決一直以嚟嘅肌肉痛症問題？
4月27日起，逢星期一至五晚上10點半，留意《Show肌》啦！
有陳奐仁（Hanjin）、莊端兒（Xenia）、陳安立（Brian）、蔡寶欣（Pony）同徐浩昌（肥腸）陪大家一齊操肌！每集仲有肌肉達人傳授獨門操肌法，臀部、前腹、側腹、小腿、胸部、背部......帶你360度全方位體驗肌肉力量！💪💪💪
《#Show肌》4月27日起 逢星期一至五 晚上10:30
#FitnessFirstHK 陳奐仁 Hanjin Tan Xenia Chong 莊端兒 Brian 陳安立 肥面龐妮 PonyChoi 肥腸

前post

Brian

係之前肥腸想溝個條女喎

Brian 見到呢個post會唔會嚇親
以後出門口之前帶返個貞操帶

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

係lo
再次證明viutv造馬
d真人show都唔真

想屌Brian
繼續討論點樣屌Brian /比Brian 屌

呢個咪肥腸條舊菜

我No gay

我唔係gay

Seeki不停撥頭髮

你都冇 帶乜

Tank同VVN同場都專登隆重其事，點解肥腸同Seeki重遇完全咁平淡

好緊張

reflection

條頸真係幾痛下

lm

新post再po多次佢張肖像先

你好癲 唔比你嚟賣大頭菜

唔gay都可以J

seeki撞番肥腸

Reflection

你係！

我一側埋一邊 痛到

鬼怪

幾時先肯提吓首歌係mirror嘅

點解喎
大家討論下

下集堆cos

早期 viutv 都係新台
想搵人拍真人 show 應該唔易
咁咪要搵自己人頂住先

你失敗咗

肥腸做善逸

白雪
掟佢落山

唔怪之得咁熟口面
覺得佢講嘢好造作

冇乜嘢

得返2晚可以有得reflection

中間跳個個好gay

Too much 動森

想鎖住Brian係張床隔離，唔俾衫佢着

邊係

有畫面

貞操

明明就係 成日見你online

Brian係淫娃蕩夫！要鎖起佢先得！

睇住佢一路掙扎一路呻吟

你見得我online 即係你都on得多

想同佢沖涼

Dixon 都好似幾正
由佢做 5樓 就已經咁覺得

淨係想同佢沖涼咋？
唔想做其他嘢？

日日要幫你 check 住個價

我份人好意滿足架炸

你最好了

識貨
睇佢反抗掙扎先刺激

沖沖下就會

啊～嗯～嗯～

是咪好愛我

呢度d人痴左線
我都係出番去

多謝樓主幫我哋開咗個post

唔洗驚喎

邀請樓主一齊討論

btw 我以前同中學同學游完水一齊沖涼
佢都幾大波 跟住我沖沖下扯咗

咁控制唔到自己既

再嘈丁埋你
打拳仔仔

想同 brain 沖涼

樓主打拳架？

咁勁架樓主

又諗到啦！

塞粒跳蛋入去，叫佢係我面前全裸做深蹲

仲有鴨仔跳同埋操胸，做到成身汗

玩綑綁啦

我耐唔耐都會留言講個節目既
但係Gay式視覺就不了

btw Brain 會唔會 mon post

我覺得唔係自己人，應該真係搵素人，只係做完後發覺可以繼續合作所以之後既節目會搵返佢地
肥腸同Seeki都唔算係Viu Tv合約員工

好耐以前的事啦
而家主要踢波跑步

屁股都會大啲翹啲

咁丁端兒

見番唔知老唔老尷

brain

之前佢地可能只係劇本啫

你都可以一齊討論喎
人多啲開心啲

睇到嘅話會唔會好驚

👦🏻：

Brian如果你睇到嘅話，對唔住，意淫你我哋講吓嘎咋，唔洗太在意

濕婆係真心架 佢唔係講下架炸

脫毒工程

唔好嚇親我Brian

講得就唔會做 做得就唔會講

今日做咗任務未

【TVB廣告商】食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

埋位！！！！！！

屌，我無睇錯，真係善逸

鬼滅

如夢初醒獸

cls 節目

pony

路飛、善逸同戴安娜

ken 食完 5姑娘再食 joyce 再食 xenia

第一集已經留意到

viutv幾時會播鬼滅

個肥善逸

屌你 brain 點解著返衫？？？？？？？？

你個名

睇手臂先喇

我都想知
想聽配音版
估唔到之後播約定的夢幻島

我改名做 陳安立係我肉便器 點睇

cls 巴打

brain 做尖

接喰種？
黃VIU買左鬼滅應該無咁快有粵配啦

接海賊

你唔揀pony，無人揀佢㗎啦

咩情節嚟㗎屌

cls 編劇

cls

呢個遊戲正喎

會唔會畀人投訴㗎

屌，我睇緊d乜野

咁到咁

其實第一集都好撚 cls

等到永遠

仆街我成家喺到一齊睇

神經病

潑brain下邊仲好啦

gay

撥到佢半扯

有夢幻島都算新啦

海賊王咩時間做？
到時睇下先

佢哋有咩反應

比老竇睇到一集之後佢已經唔俾我電視睇呢個節目

合家歡

SUPER

唔緊要，我等你viu配音組
最緊要配音本地化

星期六0015
小翼後

Xenia 條長腿

套野明明好健康

咩節目先會玩揭裙底

咁淫賤嘅game邊個諗

真
支持viutv正式有配音組

跪求圖丫

著哂安全褲喇喎

諗起之前有個日本節目為咗睇吓跑步係咪真係會令到裙底扯起真係走去做實驗

我老母睇得好開心 是咪正常

丁住 brain 先

呆撚咗之後叫我做多啲運動

七個人有七碌棍

想叫Brian真空着裙，然後再揭佢裙底

食死左自己

屌，要長腿丫

＋1

食滯左

編劇好撚癲

真心咩

我想瞓 brain 個大髀枕

呢集做乜q

陳夕個配音

好難聽

屌新白雪公主

呢part幾正喔

編劇暴走

白雪把聲真係好難聽

廣告時間 大家一齊丁下 brain 啦

好過癮，我鐘意

暴走劇，正

可唔可以掟佢落山

百佳扮 donki

viutv應該開個新節目比佢地玩暴走

如果訓覺要好似企住咁，咪所有枕頭都唔洗用？

屌你右上角條片

啲字幕

屌你搵埋 siri

咩料啊

屌你
我笑到停唔到

呢集到底做乜鬼野

撥撥大挑戰絕密片段

痛的迫降

屌旁邊啲推介影片

編劇痴左線嘢

Brain做韓仔男主角正

我想做個女仔

呢套嘢真係cls

今集傻撚咗

大暴走

唔食蛋糕？

金秘書

呢套編劇好正

上山食燒鵝

miss 咗

行ing

同error一齊玩

孔安立

Brian好撚正

仲有

睇咁多集都無今集咁痴線，但好好睇

一路屌佢一路係大電視播逼佢睇返自己做韓仔段片

以為睇緊韓國d 搞笑prog

仆_

一套泡劇都無睇
完全唔知係玩架咩

好過癮丫

肯定笑死

兒子生性病

兩條友唔著衫jm9

梗係要佢喺塊鏡面前 睇返佢自己畀人屌嘅淫樣啦

依啲好個意淫嘢

行完未

支持暴走

嘩要插支嘢落手臂

咁多集啲嘢都冇乜點重覆
有料

孤單又燦爛的仆街

Brian會唔會唔夠膽上連登

講野有D劉以達feel

係咪得番幾集
但啲筆直未用哂
所以先暴走

hello brain 我係男朋友巴

viu合家歡時間唔好再行意淫路線好無

brain 著藍色風褸好正

邊有意淫

撥裙

btw brain 條眉上面粒癦冇咗嘅

2月14曲折離奇

小學生都會揭下裙底啦好小事

善逸呢

Mirror - Reflection

啡色頭髮頭髮攣攣哋個男仔好似好正

準備好未

Reflection

唔知佢可摸耳雙龍呢

嗚聽日就最後一集了

我諗起之前點相話佢性能力差

咁快

最後一集

唔驚啦做 0 唔使驚性能力差

屌，聽晚我又中，我係咪命不久矣

完喇？

又拎返啲衰嘢出嚟講

拳交

邊集

仲有戴安娜

過咗聽晚就冇得再reflection

你係咪小占

睇完真係一直記得 但佢靚仔係真

點相唔記得邊集

兩樣都想

點解咁講

死於非命！

我都係呀屌
點算

因為啲廢老淫 所以諗野都淫
其實自己無時無刻都意淫

屌以後得 今日疫情 先可以見到 brain
仲要冇衫除

早一排點相講到小占就嚟死得咁滯

btw 好掛住小占

最驚真係有癡漢巴打睇到個post之後真係走去搵Brian

冇衫除真係唔得

嘎你老母支那人先講

我iPhone語音輸入佢打呢隻字喎

我係想講㗎咋

sorry

罰你做任務補返數！

【TVB廣告商】食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

做完任務記得推post

最後一集喇

冇人丁 brain

Xenia嘅牙原來係咁

想做 pony

brain : 嘩！頂你個肺吖！

口罩

搞笑節目

想做 brain 男朋友

讀心神探

你嘅下巴已經出賣左你

想畀 brain 攬住

打咗個冷震

頂你個肺，笑咗。

等我用咀幫 brain 整走啲 memo 紙

求 cap 圖

丁力

㗎屎啦你！

DLLM

寒戰

笑死

藍廢紙

丁力個good guy

食屎啦你

笑

最後呢兩集究竟發生咩事會暴走

認真咁講：bull-shit-!

無事嘅~啡膠樽呢

好好笑

幾鍾意呢個節目啲惡搞環節。

blue shit

好睇級數大幅上升喎

可能編劇好似伍姑娘咁做完 big4 癡撚咗綫

抱起brain 尸口巾

又有 ak
不過隔離個 Anson 好似好幼齒 仲正

畀 brain 屌都得
一定好大碌

咁你都要幾大隻喎

咁叫佢扒喺度畀我屌

咁我屌你

仲要佢對住塊鏡 逼佢睇住自己個淫樣

Xenia呢個畫面

咁一齊屌呢

npnc

阿嘿顏

吞咗

最後一集先有d波睇

扯咗

正想講

莊端兒

集集都有呀
brain 對波

brain 好快！！

10秒男

肌肉波不了

肥腸特登放最遠

性能力有障礙

字典點頂

集集佢啲衫都好火下㗎喎
唔知有無巴打有收集呢

咁留畀我

廢柴

大食

啲牙會唔會有事

水

要計埋力矩先岩
我係未認真咗

嘩屌會跌爛㗎喎

屌你，咁大兜水

勁

認字特警mode
盤景
盆景

CLS

係
放到老撚咁遠咁點

有扶到

j都斷

肥腸

好彩 brain 得 0.5 kg 唔會咬斷我條丁

就黎3k

拳頭

其實係咪用大牙咬會大力啲，而家咁樣咬咪好易淨係用咗前面幾隻牙

俾佢咬一吓lin...

好煩呀你

個肌肉男model好樣衰

最後一日有得丁 brain

點會咬唔斷

咁大個人都磨牙？

好似幾大波

一陣唔睇撈出個世界了
出街食嘢

盆水會冼落地

嘩有啲不安

食立立條J

食野多都會勞損

肥腸 RAP

細細啖食會好啲吧

最主要係開合多

完

RAP 以後冇得再丁 Brain

做gym一日五六餐係咪可能會牙較勞損

我含

MIRROR 首歌呀
Credit都無

佢都話食太多香口膠都會

吊高你過海

唔好同我爭

最後一晚

Reflection

今集佢都冇除衫好失望

下周有萬能強尼 ＋ 一姐

以後冇得再reflection

仲cut短咗

下星期睇Amy Lo
一姐
強尼

下星期播咩

未整哂啲連豬出嚟就完

copy 返尋日嗰個咪得

有人負評我

可以去mirror youtube睇勁舞版

係喎 諗住加多一行比佢

萬遊攻略

各位，下個禮拜萬遊見